[NO POO] 有無人剩係用清水洗頭

每日梳頭, 沖涼唔用洗頭水洗頭
頭個2-5日個頭會好油,好痕同好硬
每日梳頭都梳左勁多污糟野出黎
到今日為止無用洗頭水3個禮拜
頭髮唔痕唔乾岩岩好, 但仲係好硬(應該無辦法, 始終用洗頭水護髮素一定柔順D)

Ching 水點去油

點會去唔到...

之前試過 伏到仆街

可以點伏法???
我而家完全無問題WO
甩頭髮都少左

面粉去油都唔錯，天然d一茶匙醋 兌開麵糊水洗頭都幾好

學古人用木灰 米水 洗

用開乾洗

我都想淨係用清水 但開頭個頭仲未習慣個段時間會好難頂

為咩？

我每星期用一次洗頭水
我成日有頭皮
試左一排又好似冇乜

第一，洗頭水啲化學物質對頭皮有害
第二，其實頭皮適當出油係保護同清潔作用，但現代人日日用洗頭水洗走啲油，令到個頭以為頭油不足而大量分泌頭油，所以啲人一日唔洗頭就會超油
第三，慳錢
第四，我唔想個頭咁乾又或者太油

半頭無用洗頭水了
個人覺得好左 個頭唔會油得好緊要 係正常既油份
以前啲頭髮硬到髮型師都剪到卡較剪 日日起身都鋼線刷咁款 依家明顯柔順左好多 唔整頭都唔會豎晒出黎

好快會習慣

巴打淨係清水洗會唔會頭痕？

我都好想試 但係一唔攞shampoo洗到個頭乾乾淨淨
瞓覺就會痕到仆街 R到頭皮出囇血

好明顯呢個方法唔適合你啦巴打
其實真係無事既唔好攪禁多野，頭髮來架

點解要咁做呢

大把有機洗頭水唔貴啦

睇到我自己都好想笑

呢排都戒緊唔好洗咁多次頭
想甩少啲頭髮
但買啲靚啲嘅洗頭水就算喇

淨用 䕶髮素

你下次試下梳完頭再沖涼, D污糟野就會易D洗走
如果都仲係痕就放棄啦

正常頭都唔會咁污糟喎
唔好痕就話自己唔乾淨